CCTAI話比人炒個d可以用比杜汶澤同眾籌打救

不如杜汶澤養埋國泰港龍個d人員同埋搞眾籌養埋佢地啦，佢地都係因為政治原因比人收皮

同埋想問下CCTAI有線中國組d人過左檔去其他媒體之後仲有冇可能返到大陸採訪？？？